Reddit鬼佬話核彈都唔割

唔好再自我懷疑喇，放膽去做

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持